聽晚美股唔開市係咩意思？

唔比人走tsla？

唔比人入tesla

後晚熔斷

驚左老母面
留一日諗對拆

八月九月都冇紅假，要自製假期

Labor Day 金融才俊要休息

美國班友奴性咁重 晚晚都做到凌晨4點先收市 未計盤後OT果班
學咩人休息